入黎放低你同另一半既星座

好奇想知

暫時覺得天蠍男係最好

同過金牛天蠍雙魚一齊
暫時覺得天蠍男係最好

同過雙魚白羊處女 覺得處女最好

巴納姆效應（英語：Barnum effect，是 Paul Meehl 為表對費尼爾司·泰勒·巴納姆的敬意而命名，又稱巴南效應、佛瑞效應（英語：Forer effect））是一種心理現象，人們會對於他們認為是為自己量身訂做的一些人格描述給予高度準確的評價，而這些描述往往十分模糊及普遍，以致能夠放諸四海皆準適用於很多人身上。巴納姆效應能夠對於為何不少偽科學如占星學(亦稱占星術)、星象學、占卜或心理測驗等被普遍接受的現象，提供一個十分完全的解釋。

你係咪巨蟹？

唔係

曾經 獅子+獅子 同獅子+白羊

全部都火象獅子+獅子係咩感覺

其實都幾好 知大家諗咩 會知大家需要d乜
但果陣初戀唔識拍拖 都散得幾快
火象夾番火象都幾好其實

但會唔會相處上大家都好強勢? 好易嘈交?
我都想試火象 成日都吸水象人

雙子同雙子

白羊果個又冇咩點嘈 好和平 性事仲好夾
真係好少嘈交 可能我唔中意嘈 一feel到少少佢想黎料就會整熄佢道火
火象最爽係大家都會好熱情好足安全感

有咩感覺 係咪好似同緊好多個人拍拖咁

冇錯 火象性事都唔會差得去邊

都係不過自己都係咁

金牛同天蠍？

Ex係巨蟹
而家老婆係雙子 呀仔係處女

利 金牛男

巨蟹 人馬
巨蟹 天蠍

十二星座愛一個人的表現：

白羊座：掛住你、想搵你、想見你、好愛你
金牛座：掛住你、想搵你、想見你、好愛你
雙子座：掛住你、想搵你、想見你、好愛你
巨蟹座：掛住你、想搵你、想見你、好愛你
獅子座：掛住你、想搵你、想見你、好愛你
處女座：掛住你、想搵你、想見你、好愛你
天秤座：掛住你、想搵你、想見你、好愛你
天蝎座：掛住你、想搵你、想見你、好愛你
射手座：掛住你、想搵你、想見你、好愛你
摩羯座：掛住你、想搵你、想見你、好愛你
水瓶座：掛住你、想搵你、想見你、好愛你
雙魚座：掛住你、想搵你、想見你、好愛你

十二星座不愛一個人的表現：

白羊座：好冷淡
金牛座：好冷淡
雙子座：好冷淡
巨蟹座：好冷淡
獅子座：好冷淡
處女座：好冷淡
天秤座：好冷淡
天蝎座：好冷淡
射手座：好冷淡
摩羯座：好冷淡
水瓶座：好冷淡
雙魚座：好冷淡

雙魚同雙魚

星座撚不願面對

夾唔夾

真

100%付出 又專一 係痴身左啲
除左工作之外 只有愛情

有咩經歷 分享下

我白羊佢金牛

火象同返火象最好
我自己人馬

獅子、白羊、人馬都一齊過

水瓶+天秤
我唔知佢諗咩
佢唔明我諗咩

天蠍同獅子

咁得意 我身邊有對水瓶天秤都幾sweet
但好似兩個都中意收收埋埋

有咩感覺 我身邊好多雙魚男女

你一齊過果三個有兩個連可發展對象都冇遇過

雙子 雙子

射手男（我 加雙魚女
拍拖五年

完全認同完全唔知點解一齊左 又唔知點解分左手

好似好夾

雙魚同巨蟹
雙魚同獅子
其實邊pair會夾啲

都ok，算係會幾就大家
不過如果鬧交大家都好要面 唔會認低威

由於我好有主見 所以都唔洗估

我都好憎
利申 山羊

我覺得前者 不過睇你係雙魚男定女啦
我朋友魚女+蟹仔 好sweet

嘈起上黎應該會幾轟烈不過天蠍幾就人

都係同返火象一齊好啲

丫，我睇錯白羊

同雙子一齊
好似同個多種人格精神病人一齊咁
不停轉換性格態度 日夜又係一個大對比
攞自己苦嚟辛

見字都覺得應該好好玩

一定好好玩

金牛男 雙魚女

成班on9星座撚 冇撚柒腦

笑撚死 而家原來玩到有埋屬性金木水火土架

處女射手

服撚左你地 啲留言on9到傻睇撚到我打冷震

幾架，唔怕悶食野呀，玩呀，買野，全部都好夾

冇
得火土水風

服左你就真
咁憎都仲嘥時間睇

我呢個loser冇野多 時間最多

得閒讀好啲書啦
咁咪唔洗上網買功課囉

因為冇溝通過囉 迷信傻鳩

你地順手抽啲時間驗下個腦點解會信呢啲迷信on9野

所以冇乜必要都唔會嘈交

同雙子座女拍有咩注意

我女瓶女 佢雙魚男 幾好

前度天蠍 最愛出軌
現任天蠍 專一到爆
睇人姐

水瓶忽忽哋 去死

同過白羊雙子天蠍
現任係天蠍

點解 同緊個雙魚仔曖昧

處女 條女射手

雙魚x 獅子 match到爆！
天蠍做好朋友就得 情侶真心不了 城府超深

天秤 同 天秤

天蠍+天蠍

天秤男 天蠍女

天秤+水瓶

其實都係睇對方愛唔愛你

佢地最鐘意同人曖昧 不拒絕不負責

對射手女評價如何

雙魚唔會比獅子食住咩

係咪大家都有選擇困難症

一定好好玩 相愛相殺

點知佢係咪玩緊我 仲諗住焗佢表白添
因為都已經一段時間

太虛偽

好準

金牛 雙魚

會成日都講 你話呢？你覺得呢？你想食咩？

笑左 不過好既係你地都應該唔嘈交 幾和平？

金牛雙子係咪好夾

我摩羯 Ex係雙子 好中意佢成日有好多唔同諗法

個幾月 會主動約我 但好鍾意隔一段時間先覆wts 就算睇咗都要隔一段時間先覆 幾乎唔會秒回 成日講嘢都好flirty

相處點？ 雙魚點解咁鍾意睇咗都要隔一段時間先覆wts

。。。一定好撚煩

摩羯同金牛

摩羯同摩羯唔好話另一半啦
做朋友都硬梆梆

白羊女處女男

自己天秤女
試過同白羊男 巨蟹男一齊
現任射手男

好男友黎架

巨蟹女
Ex獅子男

天秤+山羊
相處上幾舒服

白羊山羊

射手雙魚好似唔係好夾？

你係白羊定人馬

一齊會唔會好悶但魔羯都幾務實

火星撞地球做朋友都幾好

我水平 條女獅子
拍左7年幾

都幾

點樣撞法

Mmmmmmm 唔知點講好
會同你想像中嘅野有落差囉
例如你話你鐘意打機
諗住去佢度瘋狂打機啦
點知佢玩兩玩又唔想玩 hea 下 hea 下咁
搞到你又幾唔好意思
但如果你扮feel唔到繼續玩嘅話佢又會陪你玩咁喎

最重要係以為佢悶啦..
點知下次又叫你不如黎打機好冇呀

會呀，我就係例子
不過我任性個陣獅子男朋友會尤得我

我係雙魚
試過同水瓶、處女同獅子
同嗰兩個水瓶座一齊都知佢諗乜，其實都幾易睇穿
處女就好錫人好遷就人，甚至係好識犧牲，但壓抑
獅子係暫時最多火花，好易嘈交，真係水火不容，但其實獅子係真係死要面，外表真係萬獸之王但內裏係Hello Kitty

脾氣臭
唔尊重人
控制慾強

雖然應該唔係星座問題係佢個人既問題

好準巴打可唔可以幫我算下命

天蠍同天蠍

雙魚其實內裡大男人 射手有時又幾任性 基本上嘈交個陣兩個都唔會讓大家

係咪通常得雙魚女match獅子男
好少雙魚男match獅子女

獅子男都幾就得人 又幾自戀
不過水火不容係真既

天秤女天蠍男呢

Exact7ly

我天蠍 另一半雙魚

我真係唔明雙魚浪漫係邊 要好好珍惜天蠍

你係仔？

處女女金牛男

一開頭的確係 我太自由
佢成日要我報到 我最憎
後尾佢都廢是問我去左邊 有時我又會話佢知

獅子男+射手女

覺得夾唔夾

好中意即興 想做果樣野無人可以阻止我

天秤同雙子

係 一切睇心情 想做個樣就個樣
有時好中意自己獨處時間

比起同唔熟嘅人食飯/收工
我會避開佢地然後自己一個

拍咗4年拖 頭1年半都係攞嚟磨合
大家都望住對方一齊成長 頭個年半基本上火星撞地球

天秤男 巨蟹女, 一齊3年多啦, 大家都係和平主義者, 好小嘈交耍花槍就有

相處成點？

我水瓶 佢射手
覺得自己比佢更愛自由

天蠍x山羊

Ex呀
成日我都覺得佢仲似女人過我

試過處女、巨蟹、雙子、水瓶

金牛同處女最唔夾 只可以做朋友
金牛同雙子都幾夾 如果兩個都係好玩得嘅
水瓶同金牛係意料之外 但相處真係要“就”

目測 金牛同山羊/雙子/雙魚 都唔錯

樓主不願面對

有時覺得自己好孤獨 但又好享受
同唔熟既人真係寧願自己一個

水瓶係靈魂 思想上都好自由

雙子

嘈交個陣永遠唔會認低威 expect人地去氹返佢
好撚煩 佢地內心好多野諗

竟然 我以為金牛同處女係perfect match
身邊好多愛情長跑係呢個配對

典型天秤 + 典型山羊

雙子女 雙子男

兩個都執著撚 諗起都頭痛

金牛處女一齊左8年分左手

我識好多都一齊7-10年金牛處女分左手

同過處女 水瓶 雙子 一齊
依家個個係天秤
我白羊

係囉 激嬲完我最後係我氹返佢 on9 ga

山羊男配天蠍女

有咩高見

咁最後你地係點解散
我真係呢世都唔會再揀佢地

女既成日好燥男既成日認叻 控制慾強

性事應該幾MATCH? 身邊冇咩山羊男

樓主skip我嘅
返工好悶

因為我唔太識山羊既人 反而天秤就好多
我返工都好悶

天蠍巨蟹

就係事業為重 唔會好浪漫但係務實派
不過我男朋友係會講甜言蜜語 唔係真係一碌木嘅

樓主係咪都係天秤?
我好典型天秤 睇而家幾懶 返工上連登

有咩感想?

一樣
一齊咗幾個月
暫時感覺上無乜問題不特止仲好好添
但上網睇話好似好唔夾？
好驚遲啲會鬧交

應該好夾架WOR，我蟹蟹前度全部天蠍

我都覺得山羊好事業心重 會有未來規劃
我唔係呀但身邊好多天秤女大家都扮工緊

天秤 + 雙子

大家性格好接近
三觀都好似 知大家底線係邊
5年幾冇鬧過交

我都覺呀
你會唔會覺得佢地脾氣好差有時少少事都發脾氣
我都係蟹女

例如會點有時我覺得佢地好自大

我都覺呀 真係好似隻獅子咁

咁樣好幸福 大家都風象人

我天蠍女
每次同巨蟹拍拖都過唔到2個月
真係宿命黎 因為每一個都係咁
但做朋友係ok既 大家都幾夾
身邊好多巨蟹朋友

我果個都係 長期精神緊張咁 心入面有無限個小劇場
天蠍表示自己都已經夠煩 原來有人仲煩過我
自己控制慾已經好強 但佢比我更強
終於有一個人可以治到我

不過好錫我都係真既

我都想知太多愁善感

佢地成日內心有好多小劇場
外表冇咩所謂 但內裡佔有同控制慾好強

天秤男金牛女

雙子同雙子
反而係相處得最好嘅一個

天秤+處女

山羊天蠍

金牛+1
自問係好撚貪玩既牛
幾鍾意同雙子射手呢啲玩到世界盡頭

好怕山羊呢啲悶到傻既星座

雙魚做朋友定情侶都麻麻
男人婆婆媽媽咁都好煩
女仔係嗰啲好單純 好傻下傻下 反應極慢 唔夠爽快 好唔鍾意同呢啲女仔玩

試過同金牛拍拖 衰嘢似到十足十
兩個都係鍾意收收埋埋唔講 一代冷戰宗師

巨蟹幾夾 比到安全感 但啲內心小劇場好煩
呢個值得試試

水瓶真係意料之外幾夾 可以一齊9up到2046
有咩癡線諗法都肯陪你試陪你玩
不過真係學你話齋 要遷就 外星人唔會明點解金牛咁固執

佢成日收埋收埋唔出聲 有問題都只會逃避唔會揀解決
我feel到佢冷淡左我直接問佢係咪想分手， 佢問返我 你覺得呢
屌， 之後就分左

我依家鍾意左個天秤呀 （我山羊）
佢忽冷忽熱得好緊要

一樣有問題佢會拋返個波問你
雖然同佢拍拖個陣都開心既
但有問題時 永遠都優柔寡斷 中意逃避

我又講下火象

我本身人馬，細個果時同人馬一齊（生日相差幾日）
覺得大家性格南猿北轍
完全溝通唔到，佢乜都收埋唔講
覺得我應該要自己get到先有意思
嬲我又唔知佢嬲乜
我就鍾意乜都攤出黎講既，佢就覺得我傷害到佢
結果一齊左八年幾都唔了解佢係咩人，分手

第二個係單身左幾年後識既白羊
性格超衝超火爆
但佢咩都會拎出黎講
本身我覺得係好事，但開頭磨合真係好痛苦
下下大吵都係喺街喊到力竭聲嘶咁
佢同第一個一樣係好想控制我聽佢果套
同想證明佢有啲野叻過我（可能因為細我幾年）
一有咩就大聲話我，事後會補飛道歉但我覺得完全冇用
唔傷都傷害左
成日覺得佢唔尊重我，自己鍾意/覺得好玩就做
我表明唔鍾意唔開心佢都唔會理
想我變黎迎合佢

最後係現任，獅子
識佢之前我曾經同過個獅子都接近一齊
果時都覺得佢係我識過既男人入面好完美
想試下真係同獅子拍拖會點
結果就遇上佢
啲人話獅子大男人愛面子，但佢對我係好遷就唔會逼我跟佢果套（我最憎）
好俾自由我做我鍾意既野，唔會俾太多意見
超寵超錫我
一直以來只係想有個人陪係身邊話冇事喇我係度
佢係唯一一個做到
不過有時都會有啲脾氣，我都有
但大家都會好快氹返對方同道歉
可能獅子都有分成唔成熟，佢話佢細個果時都係衝動要要對女友好衰（當佢阿四）
成熟左既獅子先正

我自己如果忽冷忽熱其實係仲了解緊 但唔代表一定係派好人卡嘅
比d時間～

連分手都唔講，直接唔應我當分左手

其實我都覺得人馬x人馬唔係好match
興趣性格係好似 好易比對方吸引到
但相處落去又兩回事咁

搞到我好想試下獅子男 好似好有保護慾咁
不過我身邊都係得未成熟既獅子

我地一齊左一年 都幾舒服
鬧交都係啲小問題脾氣仔好快搞掂
可能天秤自己社交圈子好廣? 好多social飯局之類
所以山羊要專心事業 無咁多時間陪 都接受到
最緊要大家夾到點相處～

山羊唔應該係懶架啵

獅子+天秤

我同人馬ex係完全冇野相同

咁等到佢地熟啲先一齊
獅子男錫女友/老婆係好誇張

山羊+山羊 好夾
唔洗講都知道對方想點樣

天秤男 雙子女
真係同緊兩個人拍拖咁 一時一樣跳得好快

我白羊 現任男朋友水瓶
好新奇有趣 幾夾 冇諗會遇到一個比我更加癲更加on9既人
同佢一齊探索唔同既地方個感覺好正
同埋佢有時會好體貼 好在乎你感受多過自己
我成日情緒化 佢都頂得順我
不過水瓶份人玻璃心 會成日亂諗野 安全感低 有時會覺得佢好似女人

佢係個點既人馬先
我都覺得獅子男好似好寵另一半 變左貓仔咁 都專一

我都想試下水瓶男 感覺上好難駕馭到
好新奇 但佢地又好愛自由咁

水瓶男唔鐘意比人控制 同埋幾鐘意自由
好彩我都好鐘意自由
我地可以10幾日唔見 但一見就會痴住同要連續見幾日
佢會數住幾多日冇見我 係個好得意既水瓶男
開頭會少少難駕馭 但一齊時間耐左都會習慣佢既模式
不過佢地份人咩都鐘意收埋 同佢一齊要有耐性令佢打開心扉

絲打點解咁想試水瓶男

可能我性格都比較外星人 好易吸到水瓶男
曾經好愛過一個水瓶 都俾過其他水瓶追過
不過永遠就只係曖昧 全部都冇哂下文

我人馬 佢雙子

超有自己一套
同時想我跟佢果套
咁我都係人馬我都一樣有自己堅持
所以會好辛苦

永遠唔講自己諗乜
不過呢個可能係男人既問題
有啲男人係咁

其實幾有趣
不過個post好似冇乜呢個組合

魔羯男 天秤女
已散

應該大部份男人中意收收埋埋唔講
不過人馬實在太有主見

天秤 處女

雙魚女 處女男 兩個都係初戀
拍拖五年半 岩岩結婚了

水瓶 男朋友金牛
成日要正經既金牛睇住痴線水瓶

但巨蟹真係對所有人都一撚樣

好奇想知點解?

同獅子男拍緊拖，超正
都同意樓上有人話成熟既獅子先正
利申 獅子女

恭喜哂愛情長跑

有興趣知 兩隻獅子係點相處

金牛男 天秤女
開始少少野就嘈
以前金牛都肯氹下 依家唔係好理
其實係咪唔夾

互咬

我雙魚 佢巨蟹
結埋婚

利申：舊登識

天秤男 + 山羊女 = 條女痴撚線, 自我中心, 自私, 冇腦, 蠢, 情緒勒索
天秤男 + 隻子女 = 幾好, 好夾
天秤男 + 白羊女 = 初頭睇中佢有個句講個句, 一齊之後發覺佢太冇安全感, 乜都要人報到, 返工放工又要報到, on lan 9, 我放工, 我仲緊張過你, 驚我去偷跳咩, 當初D 有個句講個句, 佢本身質地唔好, 下下粗口爛舌咁爆出黎, 好難頂
天秤男 + 水瓶女 = 散拖
天秤男 + 白羊女 = 幾好, 就得人, 清楚我係咩人, 最似可以長久個個

試過, 生不如死

我巨蟹，佢天蠍。

天秤女 天蠍男

我白羊 佢處女

又sweet又攰

都係愛情長跑? 魚同蟹好夾

甘唔撚洗討論乜尻星座啦

唔係啵 天蠍巨蟹配合度係差唔多99%架喎

金牛 天秤

我識一pair獅子
不過男係近處女生日
都係女強勢啲

雙魚性格本身係好柔弱成個女人咁，但有時內裏佔有欲好重好霸道
獅子就性格好霸氣，但內裏就係膽小嘅貓仔
咁極端啲睇 死乸型同女漢子都ok呀

永遠都係獅子食住咁
但因我bb錫我所以我比佢食住都ok成日當我細路女咁錫

白羊男同魔羯女
基本上識到現家無吵過

點解呀? 等我取下經

睇 #250

我雙魚佢天蠍
相處得好開心

雙子男處女女

白羊同天秤

凡事都有例外
可能再多段時間 你就係下一pair

其實要點先可以一齊得耐呢

天蠍女好撚恐怖

反而山羊係同金牛一樣務實嘅
如果你遇上一隻好長氣嘅牛同山羊
佢地兩個係會好投契 好似識咗好耐咁

處女只可以做朋友 做唔到情侶
可能因人而異 個個唔一樣
但兩者都係有各自嘅固執
有啲位係好似 亦因為太似而大家堅持己見

雙魚射手
好撚辛苦

雙魚同天蠍好夾
超啱咀型

perfect match

我都係 請問你地相處係點既？

雙魚男好撚痴線

處女 水瓶 係世仇

水瓶 白羊 風火 有火花
水瓶 水瓶 一拍即合

我水瓶，佢金牛

我係絲

雙魚 射手

一齊左幾耐？

白羊女 雙魚男

呢個係幾意外嘅夾

拍左一年多d
唔見得多 因為佢（天秤）好鐘意同朋友去玩 有好多朋友
對d 朋友會口花花

我（天蠍） 比較少朋友 鐘意留係屋企多
所以我同佢講得好清楚 我接受唔到佢對個個都口花花 我想佢陪我多d 佢都會盡量配合

平時日常就 因為佢唔鐘意諗去邊食乜 所以多數我諗好 問佢好唔好

獅子男同獅子女
獅子男同巨蟹女
邊pair好

幾個月，做咩

點解咁講？

魚男無主見、婆媽，比人發現一腳踏兩船仲扮可憐博人地心軟，最後原來繼續一腳踏2船。個女仔堅決分手，魚男仲死纏爛打，追唔番個女仔仲唱人地。最後個女仔朋友識左新男友，結埋婚。個魚男宜家仲拖住個第三者都6年，都無唸過結婚

都真係冇乜主見

點解 控制慾強？

我都試過你點辛苦法

邊個係男邊個係女
咁多呢個配對嘅

我係天秤 同過白羊 天秤 雙子 水瓶
水瓶最好

我覺得第一pair

天蠍射手

我覺得好多魚男都係拖咗人哋好多年都唔結婚小方 同立立

風象match風象

我都覺得幾match 你係天蠍男/女？

天蠍女！ 暫時ok

咩星座都係 忍耐

水瓶男白羊女如何

啱做fd多啲

身邊有一對 long d左4-5年
一齊到而家好幸福

我都係一齊左5年

魔羯男 白羊女 拍拖2年so far 無嘈過 感情非常之好

屌 你講岩左

日日上演內心戲 小劇場

一定會行到結婚

我識既天蠍女都係 但同時佢地對另一半非常極之好

佢哋真係成日ff

我調返轉 白羊男水瓶女

山羊 x 山羊

極好但好極端有其他女埋身佢又會chur住你問

天蠍山羊ex
天蠍天蠍now

雙魚雙魚 勁撚煩雙魚男
依家男朋友雙子 幾夾 好知大家諗咩

女射手 男雙魚

雙魚女+處女女

佢係超級工作狂

說出個重點來

點追到佢/比佢追到我覺得溝通唔到

哈哈 我覺得好夾 完全互補到

射手男 天秤女

份人唔可以keep住咁悶 最梗要係陪佢挽陪佢一齊on9
不過情緒真係 不愧為風象星座
情緒變得快 最緊要跟到佢節奏

Me too 天秤同雙子簡直絕配

同我預期中既答案好唔同

我都係 男朋友金牛

巨蟹女 雙子男
一齊左就4年

摩羯同摩羯

拍左3, 4年

你預期係d 咩
你地又點相處

要磨合一段時間。兩個都係慢熱撚

人馬女 金牛男前度 巨蟹男現任
都唔係話十分夾
反而有個白羊既曖昧對象真係幾岩

山羊女 巨蟹男 準備分手

好羡慕永遠都走唔入水瓶女嘅世界入面

本人天蠍，同過雙魚，白羊，天秤，處女，水瓶，其實都差唔多，係天秤最快散。

同返火象好啲
大家一齊急

想知夾唔夾。我雙魚女最近鍾意咗個水瓶男。

射手完全無責任感
係一段關係同佢講責任感係廢
佢係以個人情感為優先
自己想點就點
開心就痴埋黎
唔開心就踢開你
想揾穩定關係既唔好揾射手

真
巨蟹同金牛都好慢 不過好耐性就真既
對返火象成日一唔小心就引爆

我雙魚 佢金牛
佢永遠都係諗咗自己先 我想點點點
而唔係問我 你想唔想？
有時真係心很累
定係雙魚真係太大愛

但我同過金牛一齊係平時好慢
突然爆就好勁
我寧願直接爆

我遇過既金牛係會冷戰好耐都唔爆
我都寧願直接爆
射手真係好憎俾人冷處理

佢係平時好似好就我
但一爆就會講超難聽說話
反而白羊果啲火爆係激動但唔會侮辱人

係 佢哋可以好愛可以好恨

我識個朋友 佢男朋友係蟹男
基本上佢哋拍拖只會係屋企

咁咪兩個都多愁善感 好似同左個女人拍拖咁
雙魚雙子好似幾夾

感覺如何我試過覺得火星撞地球

金牛男我覺得唔係好夾 一個太快一個太慢

其實我真係唔明佢哋邊忽浪漫 明明好現實

岩 我寧願大鬧一場
都唔鍾意冷戰

覺得我地有啲位都幾相反 但又出奇地幾夾

屌 完全明白
想二人世界下都會變左親子家庭樂

仲有好多位 射手底線都好低 但金牛係超高
連我同佢啲朋友食飯飲野果陣講多兩句佢都會唔高興再收埋係心遲啲爆鳩我
大佬明明係你要嗌我黎同你班朋友一齊聚嫁喎

想問下水瓶男同處女女理論上夾唔夾
自己同女朋友相處都還好，不過佢成日都唔知我想點，我又成日都就佢脾氣性格

兩年幾

無咩大鬧 小吵就有嘅

有無人知處女男同雙魚女夾唔夾
我處女男

真咩

想知姐 仲一齊緊定點?

仲一齊緊?

一齊緊，好sweet

我同我bf係極端嘅性格
例如我outgoing唔悶得 但佢可以完全冇娛樂
我bilibala講嘢 佢可以全日唔超過10句
仲有d處事上嘅手法同做決定都好唔同

天秤同天秤

開頭好好 之後就失蹤

同意 射手超有自己想法
但唔會溝通。。。

希望其中一個係做到決定嘅人 唔係會好辛苦

男天蝎
女雙子
佢大我5個月

處女山羊

嘩diu 見字都驚
利申同你一樣前任現任都係山羊

diu 好撚羨慕 利申雙子女

我哋都唔想

係拒絕溝通

白羊女 雙子男
男朋友錫到我燶

上網睇話好夾 係真唔係

山羊幾正喎

有無 天蠍男 天秤女嘅朋友 揮揮手

天蠍對另一半嘅All in 專一
霸道同呷醋程度應該係12星座奪冠

（同過金牛 雙魚 魔羯 天蠍一齊）

同你調轉 天秤女 天蠍男
但情況好似
我男朋友成日屌我鍾意出去social聊人 口花花 （有時候佢會show俾我佢無安全感）
但我自己本身真係好貪玩 唔鍾意比人管 好鍾意自由
佢成日因為呢啲嘢串我 同忍左我好多次

而佢都好多朋友 但都係全部好正經 好乖 但唔會成日好似我咁一個星期5日出去同人social聚會
比較文靜 而我就勁活潑勁多嘢講
我地兩個完全性格唔同

而食飯個度一模一樣 我唔鍾意諗 多數佢諗 因為天秤係選擇困難症

作為天蠍 我真係唔明 有另一半點解仲要周圍口花花

我所謂口花花 係我地天秤比較識同人傾計
捉到人地心理
我識身邊好多天秤人 都係好識同人social
去到邊個個都可以好鍾意佢地
所以可能本身係天秤性格同人相處模式

呢樣嘢真係為天蠍男朋友改左呢樣嘢好多
雖然宜家仲有待改進
拍拖呢段日子 佢真係比足耐性我去改

我同佢咩都講 無秘密

試過雙子男天秤女 做朋友好過拍拖

天蠍男真係專一+付出到101%
不過佔有慾同霸道都好勁

你係巴定絲先

點解

巨蟹同白羊 點睇

我處女佢人馬
本身星座話唔太夾
但我哋十年仲好sweet

又冇咩多愁善感啵 大家都係講完就冇野 講完下一秒就開心曬
夾到同步講同一句野 想去同一間餐廳食野 日日都好開心

試過 巨蟹雙魚
其實幾好幾夾 不過偏平淡
不過後尾感情淡曬大家分開咗

現任 天秤雙魚
好浪漫好多野傾

但其實要睇埋月亮星座同金星星座
想知再講

悶唔悶

同現任夾到就最好

身邊都多呢個配對繼續幸福

雙魚男 獅子女

成日為我做好多野 對我好好

問題係佢好似成日control住我 又好似好惡咁 想像唔到成世都係咁最近冷靜期中

根住偶然識咗個巨蟹女 又幾夾
見好多人都話呢pair星座相處會好好
點算好

天蠍女 加 巨蟹男

天蠍男。處女女

散左

雙子女 處女男
day day sweet

天蠍+雙魚
之前同過水瓶，天蠍一齊

之前差少少同獅子一齊....
好想試下

想知雙魚同得一齊 係唔係已經係認真

雖然好慢熱被動又反應慢
但係好實在 可靠
又專一有責任感

唔知其他雙魚係點諗
但我對每段愛情都好認真

[member]我啱啱同雙魚男一齊
佢問我生日想要咩［member]

同我一樣。巴打你女友都係雙魚女？

Yup

拍左幾耐？

拍咗幾耐呀你地
不過我又好少講啲肉麻野
始終好怕醜 覺得呢啲野在心中就得

淨係試過雙魚夾處女

Okla我自己都悶悶地
一齊咁耐 極少有拗撬

白羊男 天秤女 岩岩開始
我好驚受傷

岩岩一齊未夠了解 可能問清楚驚買錯

你係邊一方 點解怕受傷

［member][/member]

發唔發覺獅子好吸巨蟹雙魚

佢成日去蒲
近日聽到佢朋友講佢玩成點
發覺同佢一路包裝嘅唔同
有點心寒
但我已經全心全意對左佢一段時間

可能外向吸引到慢熱既人

我覺得同雙魚一齊 佢地會做足自己既本分
所以大多數都係認真 除非佢係渣男
佢地岩feel好快開始一段感情
但之後既相處係最大考驗

即係係你面前佢包裝得自己好好
但私底下又兩個樣？
可能佢唔想俾你知佢另一面姐

兩年 雙魚女好被動

大家都係水座嘛
諗嘢思路比較相似

就算唔係做情侶 做朋友都超夾

雙魚同天秤

我獅子男,同過雙子 天蠍 水瓶女拍
感覺天蠍最夾

好撚煩係 男仲煩過女 咩都唔覺 小小野就嬲豬豬

竟然
我都好想試下獅子男 一秒變巨貓

最中意扮慘明明一啲都唔慘

認同

水瓶同處女

雙魚日子耐左 就知味道

會點
利申 就係嗰隻雙魚

但獅子同巨蟹/雙魚完全唔夾

好唔夾？

好多雙魚故仔聽絲打有咩經歷

係 所以我覺得吸引到同維持到落去係兩回事

邊個男/女？

反而同天蠍/射手幾夾

你係獅子巴？射手here

咪天秤男上面講咗。。。

射手女+天蝎男

有個射手男同事同我講佢d前度全部上完床先一齊 係咪射手習性黎

金牛女與人馬男

啱啊
不過佢通常都會叫我做決定先 我懶啊或者做唔到決定就會直接交俾佢

唔係唔係個個射手咁隨便

應該幾幸福

冇錯 活係自己幻想既世界

同過天蠍女&白羊女一齊過。
天蠍真係用傷深，但衰左脾氣好勁同好記仇，唔係既話就真係prefer。
白羊只可以話死渣女死港女，去死啦！

利申：天秤男

X2 兩個都煩
雙魚煩會講岀黎
天蠍煩會收埋自己
一凹一凸會好match

同過雙魚男一齊，送過紙摺既花，花莖寫晒字，幾封信，相片菲林，音樂盒，但之後會愈黎愈hea，最後佢厭左放手

摩羯男巨蟹女

同白羊有咩深仇大恨
身邊啲天蠍女對男朋友真係好好 好到我覺得可以做老婆 係脾氣臭左啲

我覺得雙魚女 天蠍男可以互補
兩個都感性type

好少聽呢個配對 感覺如何

金牛女 天秤男

拍拖6年

次次嗌交都係金牛單方面開拖
天秤好似唔識嬲咁

雙子水瓶

同過天秤射手獅子一齊
依家同天蠍座一齊緊
都覺得天蠍座係咁多個最好

巨蟹人馬 有咩感覺

我覺得天蠍 獅子係比較錫女朋友既

雙子貪玩
雙魚好女人
天蠍大男人
射手太自由
金牛唔識講

巨蟹女 唔需要愛情

點解可以咁中肯

天秤女同處女男

超幸福

雙魚 金牛同巨蟹唔夾咩

我覺得還好 佢都幾就得我

我係雙魚男 天蠍女，同雙魚男一齊感覺好浪漫好離地，覺得自己好幸福，唔使講就明我諗咩，但佢做咩嘢都係3分鐘熱度，慢慢就睇到好多佢既缺點

係 我地投入左個陣 佢地就開始抽身 好識玩
佢地新鮮感退得好快

自己雙魚 女朋友巨蟹 一齊咗就嚟兩年

之前未同過巨蟹一齊
一試就返唔到轉頭 拍過咁多次拖呢個最夾

身邊好多都呢個組合配對
係咪大家習慣性格都好似

金牛係幾穩重踏實既 但木獨啲

應該係未遇到愛既人先會咁

同雙魚男拍拖
係好似同個女人拍拖咁
你要估佢諗咩
之後佢地又勁自我
覺得自己最好最叻
得佢講 無你講
D情緒差到

我天秤，同巨蟹女
好似火星撞地球咁
好嘅時候就真係好好
鬧起交上黎可以鬧到好大獲

獅子女 雙子男 幾好幾夾
大家月亮係 金牛女 處女男

Btw其實仲要加埋月亮/金星/上昇星座之類睇
之前淨係睇太陽覺得星座唔算好準

睇下用咩角度睇山羊
雙子女本身就好free style 一時一樣，但山羊唔係，一改佢少少嘢都會著火
同埋佢哋好鍾意將自己覺得好嘅嘢塞畀人 我會欣賞佢哋有呢個心，但同時又有啲不知所措

想知有幾夾 so far 而家又真係幾好 可能啱啱開始

處女女 天蠍男

天蝎X天蝎

水瓶女x獅子男

你雙魚定天秤？

我雙魚女通常我發佢脾氣 佢會講Sorry先

問到唔記得
金牛被唔被動 邊個主動追？

你金牛？點和好

我地都會吵 但通常好快冇事
你地咩事吵先

唔耐

佢天蠍我摩蠍
就5年了

你又係雙魚配天秤咩

點解散？

唔係八掛下
你唔睇好唸pair咩

feel到你地好快互粒綠帽
拍得兩年都咁多野吵 第時點算

咁仲一齊

金牛正常，不過係天秤男厚住面皮先追到。一開始都唔係特別好

水瓶女 山羊男

幸福中

你個心有條刺係度 衰啲講句 咁樣真係唔會拍得長

算啦其實 你地走唔長 我諗你都係騎牛搵馬緊
心入面有隻刺 佢唔會再比到信任你

哩度啲人成日話信星座既人on9

大佬唔好咁癲啦，夠有人信有鬼囉
信則有，不信則無

你自己唔信咪唔好入黎睇囉
又要入黎睇，又要話睇到打晒冷震、話鳩人信星座on9又剩
你自己食肉又唔見你出去話啲素食者唔食肉
你自己唔信既野又要逼人同你一齊唔信
心胸廣闊啲啦小朋友

ok 睇得出你心理質素唔錯 唔擔心你 你地繼續相愛相殺啦咁

我係白羊女 男朋友係射手

處女個閪最窄

呢啲症狀只出現係雙子座唔係好愛嗰個人嘅情況下

如果雙子座好鍾意好愛一個人，佢係會卑躬屈膝好卑微咁用盡方法令對方開心，而且人格分裂嘅表現都會減少出現，會比較stable。而且忽冷忽熱個下忽冷係佢內心有小劇情你比唔夠安全感佢，佢先會躲避一陣自我消化，而且睇下你有咩表現比返啲安全感佢。消化完感覺良好了，佢係會大癲大廢咁又痴返住你好needy咁嗲你討好你，男女皆是。

如果閣下嘅雙子座另一半並唔係以上情況，結論係佢唔夠愛你。

申利：典型到唔典型嘅雙子座加身邊好多雙子座朋友嘅分析。

肯定日日都鬥智鬥力好好玩！！

之前：處女+雙子
而家：處女+獅子

琴日先開始仲係甜蜜階段

祝你好運

天秤好難頂 一齊前後2個人

射手中意玩失蹤同自己me time
雙魚咁冇安全感一定頂唔順

水瓶諗野係咪永遠都天馬行空

鍾意me time超中

應該自己去左睇Netflix

我都幾 有時對方會唔明我諗乜

所以我老公返工工時超長
連msg都冇得sd
我反而覺得好舒服

唔係個個都頂得順連msg都冇

因為佢完全冇得用電話
最多一日覆三四個msg
我覺得幾舒服不過一齊住之後係有時要等佢返等到好夜有唔慣

咁以前未一齊住個陣點算

等電話，會好掛住

一星期得一兩日見，好辛苦
果時已經係咁等快啲一齊住

我好攰
佢仲要係抑鬱射手
真係確診左抑鬱果d
消失左幾日...

閨密

100%岩！
我男朋友成日咁話我
‘你真係完美，係脾氣有d古怪’
佢用古怪黎形容 因為怕我爆seed

大佬我真係忍唔住要覆！
真係好岩呀，我男友天秤
真係好識social！好有親和力
我身邊所有朋友全部都好中意佢
好識睇人眉頭眼額記性又好
反而我就一碌木咁 而且俾人感覺好難接近
我d朋友全部話未識我之前以為我係終極臭八婆

可能熱戀期 我同佢糖痴豆
佢去邊都帶埋我 反而有時我約左朋友
成班女仔佢係度唔方便就會叫佢唔好黎
平時反而係我唔鐘意諗食乜 多數佢諗

另外有一點係我覺得佢對另一半要求好高
成日有意無意‘’提點‘’我呢樣果樣

有冇人係金牛配水瓶

同過12星座一齊 覺得單身最好

獅子+獅子

山羊女 人馬男
一齊咗幾年 婚已結
相處好好 係有時會因為小事嘈下
不過好似冇乜見到依個配搭

應該幾癲又幾正？

認同 係星座問題定人嘅問題

求分享

秘密？

相愛相殺

我覺得兩個人都成熟左後會幾幸福
人馬男結婚後 會有番責任心
如果係年輕時期既人馬男 山羊女一定頂唔順

講得好中

介唔介意講下分手原因

？

好準 但卑躬屈膝到得返自己一個人時人格分裂只有自己既時候出現 其實都好辛苦
因為覺得對方接受唔到一個真實既自己

我聽過既人馬男婚後都係咁欠打

咁個啲應該係大唔透
我見陳智燊真係對老婆好好

唔係貪玩果種，可能受原生家庭影響
冇乜家庭觀念
唔會覺得老婆係屋企等佢、煮左飯佢食會覺得遲啲先食冇所謂之類

所以你同男朋友一凹一凸大家先夾到
情侶好多都係咁
我同男朋友都係完全唔同性格 但大家互補

係，多數我都係嬲嬲下覺得太無奈就笑返，因為佢唔會get到我嬲咩

我唔明點解射手男要結婚
真係害死人

應該唔識 但我身邊好多雙魚朋友都係咁既情況
你講左啦?

同意, 煩到一個點.

最慘係分左都仲煩住你

人馬女 山羊男

好多人馬女我冇識過山羊男 但感覺上對另一半應該幾好
我一齊過既天蠍男唔太絕 分手後仲會關注對方

咦我都係呀

我巨蟹交界
佢處女
處女真係好撚麻煩

我ex好撚高竇 自尊心極高唔比人笑得
仲有又自私 成日問我要錢還卡數
仲要係裙腳仔 話我成日用佢錢
所以我幫佢還卡數係理所當然

分手後仲要唔比翻啲嘢我
我啲衫褲鞋錶都無比翻
仲要話我再搵佢連復合都無得復
明明就係自己一直出軌大半年有多

處女女定處女男 男既成日俾人話麻煩

咁又真係幾賤但佢地真係唔話得
佢見到啲人笑佢表面上冇野 其實內心好在意
但錢銀方面通常我識既天蠍男都幾大方 (對另一半)
可能佢比屋企縱慣左
祝你同依家個個幸福 山羊都好有未來規劃

好難形容
你要佢配合，佢又會配合；你要認真，佢又會識變返認真；你貪玩，佢又陪你玩；有陣有啲嘢唔使開口佢都明（可能係佢聰明都唔定嘅）

真 而家就係咁 但拍咗無耐就咗正唔正常
而家就成日話要見 好掛住我

應該係星座問題
利申老母、男朋友、ex、best-friend 都係山羊

大神

兩個都要面，難搞啲喎

就係男

睇黎佢地好需要認同感
有人讚下就乜都得

無話正唔正常嘅，本身雙子同天秤就夾 朋友情人都可以夾

拍黎拍去都係天蠍男好charm

咁幸福我都想再遇到個岩Feel天蠍男

魔羯男 天蠍女
暫時都覺得幾夾。係我面前好似細路女咁。對外又好成熟。

佩服
究竟要點樣解決 自己接受對方就係自我唔理人感受？

所謂既面子同大男人就係要人不停讚佢
呢啲我做冇所謂呀

成日就做多咗啦，道行未夠

我成日話佢低b同on9

唔係呀, 我識幾對都係魚男+獅女

相處成點呀

最難頂係處女座

有陣接受到嘅咪唔出聲哽咗佢，接受唔到嗰啲會大大聲屌落去（男朋友曾經係踩港撚 )
你諗下另一半本身已經有感情基礎，如果都接受唔到，足以證明係過哂火位。就算第時唔係我同佢過世，都想佢變好嘅，咁就會屌得出口

不停唔可以 會寵壞，到有一日你有少少批評佢就會大大聲鬧返轉頭

no la no la，唔是呢隻批評 比如話佢煎牛扒已經有八分，你可以話：都唔錯，可以點點點就好（唔可以讚太盡，留返啲位畀自己）

射手同天秤 一齊左兩個月
射手同雙魚 三年仲拍緊

每人都唔同既
我就唔鍾意做呢啲心計計算野
鍾意咪讚囉
見到佢開心我就開心

Match唔match

天蠍女真係幾叻 識收放自如

地獄啊

係呀 幾夾喎

暫時半年都好密月期咁

遲啲會各有各玩

大家都玩過 有唔好歷史所以都知大家唔會

金牛男 天蠍女

你個名做咩咁憎雙魚

竟然 我同ex魚男好似火星撞地球咁

夾咩

我獅子女佢雙魚座男
我睇唔透佢 佢都應該睇唔透我
我估唔到佢想點 佢都應該估唔到我想點
雖然好有新鮮感
但係佢太唔知想點咩都決定唔到
而且我識幾個雙魚仲好花心

成日扮慘 明明佢自己最唔無辜
典型見一個愛一個

最慘係我呢啲獅子座
一就一二就二
佢竟然可以同我揀中間
好想打死佢

係 火象同水象真係水火不容
熱戀期都還好 拍耐左真係想死

不過好處就係好有新鮮感囉你完全估唔到佢想點
每次都可以比到驚喜我笑死

一開始有新鮮感既 耐左真係懶到出汁
我諗我呢世都唔會再揀雙魚

但係當我見到佢哋花心嗰啲嘢

我都會同你一樣
真係唔好掂雙魚男同女都係

山羊同水瓶

要佢地完全收心係好難太易受誘惑
識過既雙魚男女都出過軌咁濟

我自己咁多個朋友之中我覺得可能魔羯會最好
雖然有啲悶但係應該會好啲

御夫座 長蛇座

一樣

我未試過可以一齊多過兩個月 依加個雙男就得 仲就黎三年

你有咩經歷

我靜佢多野講
我被動佢主動
所以呢啲都一凹一凸配合到
但佢好易就因為小事發脾氣 好小學雞

獅子同雙子 已經一齊咗兩年

射手+獅子 都係一嘈就火星撞地球

但我地通常撞完即刻冇事

天秤+雙子
留名睇下

蠍女+蟹仔
拍咗年半暫時都還好
大家都好易感受到對方嘅唔開心

獅子白羊

獅子+獅子 大家都好爆

會唔會兩邊都好負

都係
但有時一嘈就會嘈到分手邊緣

咁嚴重？你地好後生？
兩個都未收火應該會勁啲
我地收晒

我同佢同年 都係二字頭啦
都係一齊左一年半又唔係好耐 都仲係磨合緊
有時我都收聲唔嘈 佢就覺得我又發脾氣黑口黑面 之後就爆鑊勁既
但其實唔嘈個陣係真係覺得相處得好好

水瓶 女朋友射手
成日鬧交

二字頭應該仲好衝好火
我同我老公三字先識
佢獅子我人馬
都會嘈但係好快就會停同攬返對方
因為大家都知唔想傷害對方
好多時一時之氣都係為啖氣講左過份既野
我地通常會停一停
之後就冇野

星座都好信

有時會
但係唔會鬥負 feel到是但一邊跌緊落去嘅時候
另一邊就會到相對正面啲 唔俾自己繼續負落去 再去鼓勵對方

處女女＋獅子男

會唔會火星撞地球？

巨蟹係咪成日都吸到白羊

利申：男

未試過

同你一樣！

追晒成個post都冇
處女男 雙子女？

魔羯 巨蟹
一齊咗年幾 嗌交嗰陣我會成日冷戰

睇曬都未見到有同我一樣
雙魚女 山羊男 拍到想死

射手男 巨蟹女
之前同過天蠍女 獅子女一齊

山羊同獅子(但似處女多啲)

射手我+雙子
兩個on9
雙子係幾正 佢愛你多d就真係就哂你
又唔會過問我行蹤

金牛不了 個腦唔知裝乜 又硬頸
又鐘意管人

山羊都好唔夾 可能我比較粗心大意
佢地好多野都唔會講出口 要自己觀察
我比較鐘意有咩講出黎 爽快d
會覺得佢地好婆媽 又1999 又木頭咁

獅子個種大男人幾charm 做朋友only
可惜未一起過

處女好似同老母一齊咁 煩到女人咁
問問問問問 依依哦哦

水瓶好神秘 但真係捉唔住佢得唔到就最美好

山羊男 天秤女
好唔夾

同你相反 佢反而好多活動 令我覺得我要自己搵野做
唔可以癡住佢 唯有自己去搵興趣
然後 自然有野想做個陣唔會第一時間諗起佢了
玻璃心雙子座

我諗你ex可能愛自己多d 如果好愛既話係好願意癡住 做咩都想一齊
但如果對方唔願意被癡住 雙子就會自己搵野玩

Agger 射手me time 失蹤
成日稱呼自己係失蹤人口
好多人接受唔到
所以一齊之前都會講清楚
有時都因為咁一齊唔到

射手既責任心唔係呢d吧
肯同你結就等如認定你
就係咁only
你想附加無微不至照顧或者生活中既野
難d囉 睇佢心情囉
佢始終係個小朋友 唔係傳統保守山羊個種

講到尾就係佢想搵你個陣就搵
唔想比你搵到個陣chur佢都冇用

男先係咁
我係射手女
完全相反

不如分享下你覺得處女女點好好奇

佢在乎你 會煩過老母
係咁碎碎念
同埋有自己所謂既原則
都好硬頸
煩膠黎

處女係垃圾

下下都只係睇太陽星座 都抵你冇運行嘅

但處女會覺得人地先係垃圾

土象會admire風象
但走埋一齊會好辛苦
土會逼得風太緊
久而久之風就會自動消失/失蹤

水瓶好憎人悶 點解你地會一齊到？

同過白羊 天蝎 處女一齊（我天蝎）
覺得處女男最好我地仲結埋婚
之前拍過白羊男覺得最衰，背住我溝其他女仔
仲爛賭食煙，欠財仔錢，仲要我幫手還，
做事衝動，完全無諗後果

年輕既時間 都會相信 星座 夾唔夾 同一個所謂夾既星座六年 最後跟佬走。
星座 情人 多如

我係傻傻下個啲人來，咩都笑一餐
咁佢好務實，成日唔明我笑乜，不過會聽我講野，雖然唔會附和我，但記得我啲奇怪諗法

咁從來都唔係夾就會一生一世既
何況上面都有講
淨係睇太陽星座根本唔準

同埋如果你地星座好夾
但一方係咁做啲野傷害另一方
唔通又硬食咩
星座只係背景參考資料

佢同ex係點分手？ 被ex 講分手？
有機會既係以前咁做過都無被人珍惜
呢次唔敢 未必唔夠愛既
但其實雙子愛一個人既話係可以好專一好就對方
就算口裡說不 最後都會委協的

佢係被帽的

處女+處女

我明 但係首先你實在太在意佢ex啦
佢派帽喎 派得帽 雙子會死心架啦就算幾吸引都好
唔珍惜雙子 雙子都會唔要呢d人
你放心啦
前題係唔好咁樣比較 唔係一直你都唔開心
可能因為佢曾死心塌地但換黎背叛
佢先會唔會好似以前對ex咁 咁對你
但你對佢既好佢會知的

亦都有可能因為ex太outgoing 佢想要返d乖既靜d ge
無咁易再被帽
所以佢揀中左你
你一定都有吸引佢既地方

金牛（男），天秤（女，EX）
點睇

完全中曬 我就係呢個煩膠
我男朋友成日都話我長氣同好注重啲細節 有一套自己嘅濕鳩原則
同埋真係好硬頸又執著
但正正又係因為咁 所以比較細心 男朋友成日好依賴我

絲打你都係處女女？
我都係

天蠍 天蠍

係啊！我以為你係獅子男添

天蠍女 雙魚男

相愛相殺 平時相處點

呢pair好似100% match

一凹一凸咁互補不足

我覺得應該會幾夾 身邊有pair都係一齊左2年幾
點解散

你係天蠍女? 我覺得兩邊都好感性type

係呀 成日都諗多咗

會唔會大家都等對方氹

有時佢會想我氹下佢 因為我本身唔痴身

咁你覺得雙魚同天蠍夾唔夾

我覺得夾啊 就黎三年

典型天蠍女加fuckboy巨蟹

點解係Fkboy巨蟹 我識啲蟹仔好痴女朋友

stay sweet 我都想試下拍咁耐拖

雙子天秤一齊左14年結左婚兩年

上兩個月同金牛3年情完左

初初痴 而家唔痴了 講緊都係一個月事

3年唔算耐啦

咁佢做左啲咩咁Fuck

唔好贊我

天秤同巨蟹

雙魚同射手

巨蟹女 金牛男

水瓶 天秤

咁多呢個配搭既 你係魚定射手

兩個都顧家type

身邊好多呢pair情侶

射手座 係咪好古惑？

我係魚呀
但我月亮星座你處女

我唔係好覺

大多數射手都唔想耍心機 因為講大話好煩
除非你管得太緊

魚女同射手男都幾夾
我月蠍 月處女係點架

雙魚+雙魚

以前係囉 而家好努力咁選擇相信佢

一齊左幾耐 我覺得呢個配對成日都要估對方諗咩咁

慢慢黎啦 可能調教到佢變乖呢

分手你就知

咁你地都好了解大家

已分

踢都唔郁山羊座

唔算耐呀

好細個？

分手最多咪朋友都唔會做, 一斷就斷到絕
唔通會去斬人咩...會咁癲都唔係星座既問題

廿頭

係 我同天蠍男分手後佢都幾有品 唔會死纏爛打 都冇唱人/報復個啲

正確

對住佢真係嬲唔落
佢外型好man 但對我好溫柔
仲會扭下計

我愛您啊男朋友

白羊 加 雙子
感覺上好似幾好
申利 唔識星座

可能一直唔夾，過咗熱戀期，佢就決唔包容了

獅子天秤

最近覺特水瓶種random 好吸引 有d想了解佢地 全部水瓶fd請野都係9唔搭8 但又會好有喜感

識親d巨蟹都唔fuck架wo 全部都係家居型 又冇安全感 成日形住另一半會cheat呀 又成日FF 明知唔夾都唔肯散個d

射手成日玩失蹤你頂唔頂到

通常都好 straightforward 唔會搞咁多野去呃鳩你/耍心計 頂到盡有野唔想講就唔出聲扮聽唔到

係 雖然冇同過水瓶一齊 但以前成日吸水瓶 & 比水瓶吸可能自己奇奇怪怪 又九唔搭八 我覺得佢地做fd係幾開心

睇黎你都係射手 射手係懶得玩心計 連呃都費事

但之前有個蛋散fd又係水瓶 佢九唔搭八得黎會搵d歪理去屌柒你 所以一直冇留意呢個星座
同埋佢地都係勁chill個d 特別係拍拖/sex方面 接受程度好高 have fun就得

我係獅子 不過射手普遍都係比較簡單 係貪玩姐 同埋懶得去將任何事複雜化

原來有咁多雙魚X雙魚配對係咪好夾

係 獅子同射手性格某啲位都好似最中意簡簡單單

係 佢地會好接受到嘗試新事物 留意埋啲人地唔會留意既野

不過射手唔係真係咁火象性格 唔會有白羊同獅子個種熱情 佢地最多係熱衷於玩樂

試過一次呢個組合 sync唔到

都係你就吓我 我就吓你架姐

覺得獅子男好Kick手so sad

12星座都試勻晒
天秤最好但散咗

金牛同金牛一齊緊

不如講下史上最唔夾嘅星座配對係咩
天秤同巨蟹會唔會係第一位

利申天秤巨蟹中

人馬金牛

月座佔30％
仲有金星影響

係咪硬碰硬得好緊要 嗌交邊個讓步

都係獅子女天秤男??

調返轉 天秤女成日double standard

呀 呢個真 我best frd係天秤女 永遠唔知把尺喺邊

係...平時都無乜野 一嗌交就可以同一個點 講足全日都無讓步超辛苦又冷戰唔到 因為大家都想講自己諗法去說服對方

雙子女 雙魚男
有冇人夠我哋咁痴線

omg同樓主好似
同過天蠍金牛巨蟹一齊

之前一直覺得天蠍男最好

而家佢同巨蟹男平排

水瓶男追緊射手女

My fd

係個射手係咪唔協你

哈哈 只可以話諗嘢方法好唔同
因為一齊住 成日鬧交

雙魚0 獅子1 點睇

但金牛座唔係成日會冷戰咩
好似兩邊都好固執 有自己想法

可惜幾多配對都係雙子x雙魚
你地平時點痴線法

咁你自己係咩座
我覺得天蠍同巨蟹都係水象
都好錫女朋友

射手here
我覺得射手好易吸水瓶

天秤女 雙子男

我好少咁主動...

以前溝親都天乜天物
正正常常普普通通咪街邊啲情侶咁嘅樣

而家同隻雙魚拍拖
可以一路行
每5秒錫一下
明明就嚟拍咗成年熱戀期已經7788

前半句唔啱 後半句係 ...
無計
但一齊幾年了 慢慢學習 互相了解就下就下

你有野吸引到佢既話 射手仲主動過你

好有新意你地一齊左幾耐

雙子女 水瓶男

金牛男 巨蟹女

射手男 摩羯女

處女男 水瓶女

細個時遇過個水瓶男
明明佢話鍾意我，痴晒線咁
之後突然消失
後尾話我醜唔配做佢女友之類
自此勁憎水瓶

雙魚男 水瓶女

應該幾夾

之前兩任Ex 都係處女座
自己係處女女

係 佢地既思路係好奇怪
追你個陣好瘋狂 但又中意玩突然消失
無啦啦Block哂你

所以都係不了
不過之後都冇識過水瓶做發展對象

我ex都係咁

利申：射手女，現任天蠍仔

處女男+人馬女
一齊9年， 結左婚2年

人馬女真心無咩責任感心+比較看自由，但係處女男可以黎補到依一點，雖然處女既高要求令到經常有火花，但如果真心想行落去大家遷就下就可能一世

天秤+白羊

天蠍好似幾好

天蠍都係小小事發脾氣，脾氣差，點解蟹女會鍾意嘅

我個雙魚ex同樓上講既exactly一樣不過都一齊左幾年

天蠍仔仔so far好好

金牛同處女
利申：相處得平平淡淡 偶然嗌下交咁

土象+土象 應該幾穩定

想知牛仔對舊情人係咩諗法 會唔會諗翻撻？
利申牛女牛仔

頂到幾年係因為愛，我愛起上黎真係咩都包容
分手係因為佢又要製造小劇場，做悲劇男主角，但係我最後一次唔同佢演落去lu，攰

真天蠍控制慾同佔有慾太強 小小野都發脾氣
我個天蠍ex 可以因為我幾個鐘冇主動搵佢就喊哂口
有次同佢講左要操past paper 唔會睇手機1-2個鐘 之後一開番手機佢又係到喊（大家都係考DSE 唔明點解佢可以咁得閒） 呢件事真係大大大扣分
平時可以由朝早訓醒搵我搵到訓教chur到我私人時間都冇
分個下真係覺得 thx god 終於甩難
利申天秤

我覺得金牛如果明知唔岩唔夾都唔會一齊返
佢地唔想浪費時間 係幾理智

一齊緊？樓豬咩星座

我以為你講天蠍，仲心諗係丫...望番先知原來雙魚

我都覺得金牛好鐘意冷戰，同埋好固執
利申：金牛女

因為天蠍同巨蟹都係水象，兩個都鐘意成日痴住對方，同埋真係會知對方諗緊咩架，同其他星座真係唔同

我個人認為巨蟹同天蠍都係唔太需要私人空間既星座，只想24小時痴住對方就可以。天秤係風象所以會覺得chur都正常既

我feel到 ....

以後都唔敢搵天蠍了

魚女 人馬男

相處上點 原來咁多雙魚X人馬

雙子女
天蠍男

佢係我第一個男朋友所以冇比較冇傷害
拍咗拖咁耐冇搞出人命我都已經收貨

玩得好癲?

玩又玩得癲
嘈又嘈得癲
次次嘈交佢都唔明點解佢講嘅嘢做嘅嘢會令我唔開心，解釋完都係唔肯明，唔會覺得愧疚，每一句都係以「我」做開頭，唔覺得佢有考慮到我嘅感受，所以次次都係我自己吞咗落肚當冇事發生算
搞到好似係我單方面發脾氣咁，因為好唔公平所以我都決定我唔想明佢

雙魚女 魔羯男

呢個POST第一個冇出現既配對

獅子 天蠍

獅子男 處女女
有無同case

好似冇

獅男蠍女？

係 火星撞地球

點解 兩個都好火爆？

係 大家都愛面子